My name is #HongKong. My favorite gift is #democracy.

My mum promised she would give me my favorite gift on my birthday 22 years ago. However, on that day, I did not get it. Therefore, I started to cry for it. Every year, I said: "Mum, you should give me that gift. It is what you have promised."

And she keeps ignoring me.

After so many years of arguing, I decided to upgrade my action instead of just crying to get what I am promised, I start to broke some furniture in my house, although most of them I paid it by myself. I just want to show my anger to her.

My mum is so angry about it and blamed me of breaking the furniture, she started to beat me, abuse me, stop me to talk about the birthday gift again, stop me telling the others about her abusing behavior, lock me in the room, make fake news to the other people I am a bad boy, refuse to admit her promise even I have done so well and contribute a lot money to the family for last 22 years.

My name is #HongKong. My favorite gift is #democracy.

mum你老母

I am #Hong Kong, born in 1841. When I was small, I smelled the air of freedom and was educated with western cultures. With the new structure of family, my step mother CCP now is asking me to give her all my salary and voluntarily get into a small dark cage. I try to argue, but got beaten up by the doggies which were fed with expensive treats by me.

明明香港老過共匪， 係都step mom 啦

you are right